我開始有想死的念頭

廿幾歲人，已經唔知生存有咩意義。
人活著究竟為左啲咩？

唔好死
唔知做人咪去搵理由

我搵唔到有咩理由生存落去

出世咁耐做過最爽嘅事係咩?

想

好似冇 成個人生都係唔開心

目前係想 未有勇氣去做

大部分人都想自殺架啦

仲有咩想做?
仲有咩想買?
仲有邊度旅行想去?

搵錢 做齊晒 先再諗

咪就係,就咁死左佢咪好唔抵?
至少爽一次先

去屌閪 屌完你會唔想死

冇父幹冇錢咩都冇

挑 冇父幹咪返工 邊撚有咁多人有父幹

樓都冇層 唔想用成世去換層樓

想死就去 一切化為烏有

救命

幾時又叫你去儲錢買樓

叫你去返工儲錢買野食 買野玩 去旅行咋喎 唔洗成世吓話?

有冇打機呀? 有冇羨慕啲人點解咁有米呀? 返工囉 成份糧扔落去課金玩囉? 有咩問題?

開心咪得

真係去到咁絕望既
打扮風流工/炒下散，兩三個月夠錢就去下旅行飲飲食食，大把地方有得你去
上下興趣班之類，搵下自己既hobby，點都試下有番一兩樣興趣可以全情投入

你既人生意義就係為自己尋找人生意義

總之唔好死